牛三啦 唔好再買熊喇

救得一個得一個

唔好再淪為大户點心咁傻仔傻女

邊個買牛邊個就係鬼

係人係鬼聽日天馬艦對出草地講

聽朝7點準時見係個度食早餐

睇左樓未？？

聽日去立法會睇

g持

三讀喇仲睇樓

破頂啦